2019-20 連登馬膽王 (第一季) 舊人從新登記區 (8月29日 星期四 開始)

2019-20 連登馬膽王 (第一季) 舊人從新登記區 (8月29日 星期四 開始)

為確補上季參賽者 記得/仲有興趣 參與賽事, 所有上季參賽者如有興趣繼續賽與 2019-20 連登馬膽王第一季賽事者, 請於下列期間於此 post 登記, 以確補參賽資格.

- 有興趣繼續參與者要有 "登記" 字眼

- 所有上季參加者皆要從新登記, 第13-20位 都可以.

- 於此 post 下述指定時間內在此 post 有 "登記" 既上季排名最高12位 可以參加 2019-20年度 第一季馬膽王賽事.

從新登記時間:
2019年8月29日 星期四 00:00:00 至 2019年9月4日 星期三 23:59.59

===========================================================

以下為有權從新登記既上季20位參賽者.

排名 / 參賽者

1 / 情迷熱杏霜
2 / 卞城公主鈺琪
3 / 金地飛客🐎
4 / 朴智媛
5 / 煲仔飯
6 / 小巨人
7 / 追命
8 / 打吡冠軍添滿意
9 / 求其
9 / 莫雷拉馬
9 / 春卷味麥樂雞
12 / 羅承傑
13 / 智高無上
14 / Regen
15 / 上海oscar
16 / 華可可
17 / 鄭恩地
18 / 肥豬仔
19 / 伏部半撞
20 / 非洲海底椰

--------------------------------------------------------------------------

1.1.1 第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (16次賽事)

登記

諗緊攪多個 雷霆搏擊 遊戲，

初步想法係馬膽王排名 頭六名可以玩

個人認為計派彩先實際
如果唔係個個tip哂忠心勇士遨遊戰士無意思

(第一季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20

上季有係呢度從新登記既 排名最高頭6名可以競逐

從新登記時間:
2019年8月29日 星期四 00:00:00 至 2019年9月4日 星期三 23:59.59

係咪有得重新登記?

從新登記時間:
2019年8月29日 星期四 00:00:00 至 2019年9月4日 星期三 23:59.59

===========================================================

以下為有權從新登記既上季20位參賽者.

排名 / 參賽者

1 / 情迷熱杏霜
2 / 卞城公主鈺琪
3 / 金地飛客🐎
4 / 朴智媛
5 / 煲仔飯
6 / 小巨人
7 / 追命
8 / 打吡冠軍添滿意
9 / 求其
9 / 莫雷拉馬
9 / 春卷味麥樂雞
12 / 羅承傑
13 / 智高無上
14 / Regen
15 / 上海oscar
16 / 華可可
17 / 鄭恩地
18 / 肥豬仔
19 / 伏部半撞
20 / 非洲海底椰

登記

光復香港
時代革命

新人有冇得玩
留名

光復香港
時代革命

有

(第一季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (8月30日 星期五 開始接受報名) 2019-20 #賽馬